香港小姐 游生 mall姐

正

乜咁驚~

美黎呀

regina

游山心諗又袋多筆

溫血兒

滑鐵盧大學

Kelly幾靚

講咁多
一句永續雲加 傑出兵工廠咪pass lo

Nicole Kelly

啱啱中學畢業

游生

D質素唔係好掂

有咩問題

好靚女

regina同kelly

講野係好假的肥仔feel

Regina正

美黎cut到得兩句

Regina 係咪贏左啦

有常滿

Mall姐

好多ipad咁

應該係

金金串鳩馮盈盈

身材keep得仲好過d港姐

日頭跑到夜晚

有小小唔啦奸

真心靚過晒班妹妹仔

做乜柒

無氣

個17歲成個27歲咁

咪係

唔知你講乜野

游生好尾機

似偉哥

Kelly應該大熱？

regina 屌打

奸奸

所以係女主角，企出黎有氣場

Mall姐仲靚

Mall姐最正

游生對鞋7.7

個樣似係天然氣

天然

游生剛剛係唔係忍唔住笑

nicole kam

會唔會有宣萱喺台北被綁架環節？

我覺得之前將軍澳度影d正d

講假,regina個樣假啲

好想同張寶兒張寶欣玩3p

係佢妹 ??

最大波果個叫咩名

屙屎

諗起阿輝

個鼻

大家好~ 我係~阿 輝

好撚尷尬喎

個regina膠膠地feel

睇到都尷尬

好撚老尷

好樣衰 雷莊兒

男人樣

都幾好玩呀

係

唔係佢有禮貌一直笑呀,係佢哨牙合唔埋把口咋

美斯又打手

純純

純純無咁靚

台妹都有

個純純好膠

大膠好 我係蠢蠢

張寶欣啲臨場好廢

呢啲動作唔好學

啲膚色仲乜事

姣

好驚好怯咁

姣到

屌，又係無金美黎份

好撚柒呀.還番龍哥比我啦,屌你老母TVB

屌你真係冇個掂....

純純呢隻死姣塑膠西

個劉穎敏好慘，明明已經foul左，仲要播呢個節目獻世

Sandy好有大媽feel

freestyle

CCTVB

美黎啊

mandy?

好撚柒

Angela

凸眼條女幾得

nicole wu真係要箍牙喎

都樣衰wo

yo~乾坤一開 三七氣流一轉yoyo~~

沒有 銀 包
咩國語黎

店員：香港人真係麻煩

騙徒

佢d普通話

沒有「銀」包

抵foul啦

羞恥play

講偏少少咪普通話囉

當狗咁撚 笑到我

dklm , 呢個節目根本就係教香港班女 收兵

當佢刪除線地常滿

騙徒手法層出不窮

買杯野飲要分3個杯好撚on9...
無線仲搵mall 姐出黎拍香港小姐真係好撚奴性

佢係咪覺得拍左呢套劇出左mall 姐呢個人物好能成功？
如果係 真係好弱智⋯

暫時最成功呢年

係香港店員一早dllm

Sandy 唔掂

katarina 咁難讀

好叻呀美黎

應該知你拍野先比你咁撚
台灣人再好脾氣都會DLLM啦

頭先個look咁索出得幾秒

聽日應該比人淘汰我估

嘩屌黑色恤衫

咁矮，好難救

咁誇張既

唔撚係呀話？
根本係反智
根本製造緊奴隸

袁文傑真係好型

wenger , sanchez?

痴線線,選港姐教你拗爛腳

戴黑超做乜鳩

張寶兒個妹?

regina真係拎左冠軍啦一睇就知

Nicole kam 個髮型靚

兩個都想搵大錢

廁紙更多

所以造就出咁撚多問題旅客⋯
實有些港女港媽話mall 姐都係咁
到係台灣買野飲諸多要求

電視毒好撚毒⋯

Sandy想點

suki好唔掂喎

邱晴企到咩樣 成何體統

冠 regina 亞 nicole 季 suki

冠亞調轉ok

Nicole Kelly Regina 張寶欣 靚d，但張寶欣談吐唔掂 所以三強已出

親善大使張寶兒個妹

游生係咪負責埋單

咁撚煩嘅你？ 幾個post 都見你不斷吹捧人 人哋隻兵呀？

套戲係咁

個張寶欣係咪覺得係人地個妹所以以為自己是旦都得

哨牙好撚勁

一冇左班港姐得游生同mall姐solo成件事正常好多

講下都唔得呀，靚就讚架啦

九成九個日落雨，被迫改玩無聊野

成日影雷莊兒
Tvb係咪想捧佢

Mall姐好吸引

冇曬啲鬼妹

打緊大風

成個蔡思貝咁

泳衣環節準備

好撚柒
達哥靚好多

呢個look玩鳩胡美貽?

mamdy係咪比人打完

美黎好型

跳乜撚野

邱晴扮緊psy?

跳到咁撚樣

跳到咁就無謂獻醜啦

條女好醜

痴線乜都比雷

as one跳得靚好多

其實tvb係咪已經內定左姓雷果條女

痴撚線

跳舞硬到

張寶欣去到後尾hea 跳。。。

係咪概反 知佢一黎就輸 比佢出多d

蔡思達起碼似返個女人樣
至於雷真係成個男人樣

有家底？
不過有friend in過港姐 內部都話明要有家底

得2同最尾叫好啲
好耐無見過有DSE雞參加

哇屌 有個落完妝

雷棚牙出事

游生對波

mytv super廣告套餐

屌姓雷果個離遠都覺得好樣衰

好on9
17歲嗰個真係早d返去努力讀書啦

泳裝

楊思琦都係住屋村出身

肉色泳衣... 成件呀婆底衫褲咁

即係唔會再有公屋港姐

美黎發生咩事

雷 嗰套泳衣好襯佢

佢以前個樣都係咁㗎
應該冇整過
利申，中學同校

露西

宣萱

Emily

美黎果件都叫泳裝?

mall姐好正

好似有碌鳩咁

NICOLE

邱晴個胃腩仔

kfc巴打呢

好多I-PAD

唉真係失望

邱晴講野未經過大腦

我知 angela

成個show都好明顯內定
都痴撚線

個個都知

張寶欣d態度同談吐真係

好柒

一早通晒天

Tvb點會唔內定 屌

Hea到

家組好得多

估下聽日邊個死啦

佢兩姊妹都唔係好

佢冇化妝？

你知我知 個單眼佬都知

咁angela都好彩呀 仲可以講感言
聽日果個就無了

屌姓雷果個一定有三甲

美黎露左西 幾個都有顯形

mall 姐正過哂班佳麗係咩玩法

Mandy個樣。。。

mandy

好北北feel

淘汰mandy等佢專心讀書好冇

右邊完勝

好彩決賽無得亂揀，佢係咪驚自己ipad
都唔駛揀呢個款呀
點靚都救唔返

suki對腳好撚正

肚臍仔都唔露下，又真係輸既
美黎

宣萱完勝

左邊飛釘？

冠 regina 亞 emily 季 Nicole ? suki太瘦wo 泳裝怪

我

3號邊個

著返正常衫就緊係美黎完勝啦,係呢張相輸在揀錯野著啫

金美黎

mk d lo

無理由㨂呢隻色.

佢好似葉翠翠
岩岩睇左幾眼
Regina kelly nicole

唔應該揀連身衣

會唔會係TVB逼佢著,正常現代女仔點會鍾意呢個款

佢家姐真人好撚仆街

方便討論

我朋友老母好迷佢

你知我講邊個look未先?

Who is Regina

佢家姐份人假撚到仆街
見到其他佳麗有fans佢冇 即刻扮唔舒服拉大隊走人
喺地鐵站俾人撞到佢健步如飛笑容滿面
見到有人認得佢即刻黑晒面

何依婷

Nicole wu有預感好似當年蔡思貝

係幾似,仲要好好彩無比人話似達哥

所以貝貝真係好偉大,佢硬食左呢野
令到以後其他靚女就算似佢都唔駛再背負比人係咁話似達哥既辛酸

如果兩次都係foul當時排喺美黎右邊果個
咁美黎啲殺氣都勁

所以聽日應該唔收皮既

仲有張寶兒條八婆無啦啦拉晒上年班港姐港男同佢妹慶祝生日
原來就係鋪排選港姐

呢套野太撚奇怪 成個感覺完全唔啱
不過我撐張寶欣

咁你同你樓上果位巴打隻揪都得啦

無理由爲條女同巴打反面 我放棄條女

可能得罪咗TVB

呢個真係好似自選嘅

盈盈幾靚

好彩唔係決賽
件野真係鍾意佢都好難盲撐話靚

佢有車嫁wo

係都拉高層

我可以用人頭擔保佢唔會鳩up

Regina睇佢ig，原來係學霸黎

我朋友話佢嗰日冇車
佢要等人車佢
但佢又冇fans喎就即刻話唔舒服 等有車嗰個車佢出去

你睇吓今年評審有邊個先

咩學霸

cityu 過3爆4, dean list, 拎獎學金

Sandy ig嬲東網寫佢矮左

呢段嘢金美黎好唔得

本來覺得regina同金美黎孖生咁款
睇片regina靚好多

入得shitty 都叫學霸

都唔知有無三大second up

regina最掂

仲有10分鐘,

nicole wu out 咗

胡美貽，之前連登有人撐

金美黎準冠軍黎，會foul是笑話

mall姐 train nicole kam

有個跟阿叻

慘